認唔認同「政府承諾不起訴示威者」，比「成立獨立調查委員會」更重要？

就算真係有獨立調查委員會
隨時調查完起訴大量示威者
就算有幾個高官下台或警犬俾起訴
對我地來說，都係得不償失

所以我認為一定要政府先承諾不起訴示威者
否則成立調查委員會對我哋無著數

要先「承諾不起訴示威者」，再「成立獨立調查委員會」

認同 ，正評
不認同，負評

咁姐係只要打住公義嘅旗號就連法律都可以唔理？

無真普選無超度自治, 做乜都係晒氣。

5大訴求無分先後